{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078563?place[place_type]=GID&place[gid]=1078563&place[latitude]=34.8351717463&place[longitude]=128.5500839827&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 소랑봄방펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ソランボムバンペンションです。 チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。 未成年者は入室できませんし、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合、入室をお断りし、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 入室と退室時間を遵守していただき、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室での喫煙は禁止されており、被害を与えるような娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 IPTV/Wi-Fiを通じて無料インターネットをご利用いただけます。 カラオケ、バーベキュー場、カフェなど様々な施設が提供されており、駐車スペースも利用できます。 周辺の観光地として巨済アロエテーマパーク、巨済捕虜収容所、外島ボタニア、シーワールド、風の丘がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りしています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として巨済アロエテーマパーク、巨済捕虜収容所、外島ボタニア、シーワールド、風の丘がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "カラオケ、バーベキュー場、カフェなど様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じて無料インターネットをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 346
    }
}